「YEAH世界灣區國際聯賽」- 三隻遊戲任你選擇

截止日期好快到啦！記得把握機會，快啲嚟報名啦！你仲等咩呀!?⠀

📝報名連結：⠀
PUBGM:
PES 2020:
AOV:
⠀
*YEAH將保留一切最終決定權*⠀